想同大家講 塞鐵係正確方向

公司已經第四日宣布休息 唔營業
經濟攬炒由塞鐵做起

但而家嚴重唔夠塞

今晚早啲訓教 早啲起身塞（返）工

你休息姐 你有無出去幫其他人休息呀
唔好靜係享用人地既功勞

冇鐵咪搭巴士囉

出去做嘔吐師呀！

邊隻字令你覺得我無幫手？